有咩鞋襯牛仔褲推介？

諗唔倒買咩鞋，有無推介？

Dr martens 1461

timberland

nmd

Cons 1970

yeezy

呢對有，但覺得唔襯牛仔褲

想講埋係着恤衫牛仔褲

有無個款名or number

Vans

RED WING

滿街都係

Vans 咩款呀？

Dr martens

RED WING
DANNER

正

Dr kong

有對紅色1461襯chevignon slim 牛一流

哇 咁有taste吖絲打

nb 996 灰

yeezy , ub, alpha bounce, flyknit lunar , aj11

Suede double monk
Chelsea boots